覺唔覺得皮膚白既女仔好吸引

❤️❤️❤️

我都覺 但跟韓風扮到女鬼咁

閪黑就係勢都假

一白遮三醜

香港地波大先係
物以罕為貴

講緊唔化妝都白
唔係手腳黃但化到白面鬼咁

白既淺色

白雪雪

唔化妝都好難白 嗰嗰d女仔曬開太陽
係街上都好難見到咁白雪雪好似白雪公主

白嘅欣宜同黑嘅阿嬌你會點揀

覺唔覺得皮膚白既靚女好吸引

我都覺 但係點解冇圖
咪撚貼欣宜

主要睇樣 其實黑都靚
但係老左就點都係皮膚白襟睇

凡將事物推向極端比較就沒意義了

係 唔靚既話似啊賓

靚女白唔白都靚
白既靚女會更吸引，響我口味黎講

吓 天生白咪全身都白

我覺呀
唔明點解白個啲女仔 多數都大波腰幼身材好 樣又靚
反而瘦到痴線平胸個啲會曬黑 話自己sporty
黑真係唔靚

黑真係要sporty先靚 啲肉實實地都幾sexy啊
都係嗰句 你的樣子如何

Btw多左好多港女走曬黑行abc風
又唔知自己carry唔起 賓味多過abc

亞洲人都係白好睇啲
除非輪廓好睇

不如......

呢樣真

你明我講咩啦

總係有堆不自量力既豬閪

白白雪雪加大波=青筋波

皮膚白暗瘡爛面既點計

仲明顯

覺唔覺皮膚白d既人，比較容易多痣

西童白左會唔會繼續比人話樣衰？

曬唔黑嗰啲一係出雀班一係出痣

有雀班好等意

順眼啲啦
佢五官唔掂

係吸引的

我越大越多痣 都唔知點算 有啲仲越來越大粒

白裡透紅果d，再大力打到佢羅友紅晒

唔需要睇樣都覺得正

白雪雪+白裡透紅嘅面豬

因為佢好貪靚
要維持白仲難過維持身材

白係冇得輸，加埋滑就J撚死人

黑

唔駛覺 根本事實
兩個普通樣黎講自然白d有優勢
就算黑d果個靚d 白果個都未必輸
但總有班偽ABC仆住去曬到賓賓咁然後話好chill好healthy
遲下實後悔

一白遮三醜呢句係講緊正常樣果d
災難級係救唔返

講中曬

唔難
白底要曬黑都唔易
同埋好快白番

呢樣又係要講
滑係白嘅附加屬性

我覺得佢唔算災難級
係連登踩到佢咁 分分鐘佢地條女仲柒過西童

不過一dd ga 咋，有d好乾睇落係黃黃白白咁

你份人幾厚道

柒過佢既女大把
佢最起碼有對波
以網絡紅人黎講佢係樣衰級
以普通人黎講 佢叫正常 有齊眼耳口鼻
Btw我覺得佢好大隻 啲皮膚又黑又多印

天然的最好

欣宜

on9

如果又白又大波都遮唔到，有冇咁誇呀

以文會友

e個post少左d野都咁多人討論

駛你講

講多樣
皮膚白粒lin都淺色啲

圖都冇張

難得天氣好 想做d室外活動
d女人又成日驚哂黑又剩
夏天就係會黑架啦

勁普通樣女仔只要皮膚白都有一大堆人狗衝

圖都冇張 竟然可以討論到咁耐

講得好呀
白面鬼

我條女好撚白 但會好麻煩 一曬就易有雀斑

咁男人白呢

黑先正，唔識玩

圖呢

屌你老母講撚左3頁先得個一張圖，仲要無樣

咪又係睇樣

咁白又真係幾吸引嘅 就算一樣咁滑，一對白雪雪嘅大脾都真係吸引過一對黑蚊蚊嘅大脾

講左四頁都係得2張圖

真係幾正 就算少肥都鍾意

西童五官都唔掂

但有d小麥色都好正
不過乜都假，你樣靚白定小麥色都正

我好中意皮膚白嘅女仔

邊忽掂

唔覺
個樣太普通唔會望多眼 理得佢白定黑
討論範圍係順眼樣～靚樣

詳情睇上個po

Agger
不過同level 樣 既話
白》黑

因為睇波姐

搵人救你老母好過啦
因為
我睇完你set圖
就想

屌你老母啊

男人唔可以白

睇完你呢句即睇
色盲

白到青面鬼咁

正 屌到佢陽氣番番黎

男人白真係好柒 橫睇掂睇都好似虧佬咁
Eg洪卓立

天生一曬就好易黑
就算搽咗防曬都冇用
好羨慕人哋可以咁白雪雪

又白又靚已經女神級啦ching

普通樣而白都算中上，除非肥婆臭閪男人樣，唔係狗衝好正常

咁係佢虧姐

唔覺
識個好白 五官好普通 但絕對接受到 正常身形
真心唔覺佢正 叫gfable

根本就係佢地本身唔白就成日吹奏健康膚色 根本勁樣衰 好明顯白白滑滑先最正

冇錯 又唔係要你好似古天樂咁，但點都要有少少正常膚色，唔好死白囉

自我安慰

認同女人皮膚白真係好重要

覺

天然白都算 韓妝化到女鬼咁痴撚線

白色古天樂屈機過黑色古天樂

右邊

我係生咗啲新嘅墨 上網check過話白係易生啲

有乜方法可以防止生 我已經有搽防曬

你似推佢老母落火坑

搽防曬會好啲既 但之前曬落既墨會慢慢出黎

我成日覺得系因為d黑色素聚集左系粒痣到

普通樣既女仔, 皮膚白既話已經升grade
真係睇落會靚d吸引d

通常白到反曬光果D女仔粒lin同隻鮑都係偏向粉色的

利申：個人經驗

一肥毀所有

係無啦啦係頸呀手手腳腳就會生咗粒，好唔開心 防曬擔遮做齊曬都係有

冇計嫁喎
我識兩三個FRD係勁白, 好睇嗰隻唔係蒼白, 一樣會多墨
唔多雀斑咪算好

BTW墨應該可以做FACIAL激光打走? (唔熟)

係

肥苟？

我天生皮膚就係好，白裏透紅果種，但由中學開始就瘋狂俾人以為我搽咗粉同胭脂
可能你會覺咁好好唔洗化妝，但最慘係啲人會以為你化咗妝就拎你去同啲真係化濃妝嘅女仔比 好嬲

五官差皮膚白望落好過黑先

絲打實好靚 佢地酸

唔靚 咁真係好慘
當我素顏有60分，一個化濃妝嘅女仔65分，但啲人會當濃妝靚啲因爲以為我化咗都係60分
但其實個濃妝女落咗妝得40分，但世人都唔知

濃妝點會靚啲
好厚粉 見到想批落黎

泰妍

蔣怡

好撚正呀白！

唔覺呀屌你

覺啊

樣靚白定黑咪又係靚
樣衰白定黑都樣衰

之前試果激光脫痣果d，顏色淡左，但個範圍大左，姐系2mm既黑痣變左4mm既啡印 同埋因為附近皮膚淺色，搞到好礙眼

知你靚喇
咁唔滿意咪都化埋濃妝高分過佢囉

白滑+小肥有肉地先正囉

同level 樣
白》黑
正常樣 白都睇試去順眼啲

Me

孖妹一樣靚樣一黑一白我實屌白

p圖都會p白啦 有無聽過人會p黑自己個樣
根本白先係靚 黑只係性感同淫
不過港女好多都黑得幾好睇

前提要樣唔差先

白皮膚

其實係
男黑女白

男仔白都唔錯
青筋手 青筋頸

好撚煩

想當年中學(其實只係幾年前)我都係咩都冇做但皮膚白裏透紅同近乎零暗瘡,淨係月經個幾日會爆兩粒
反而廿幾差晒同竟然生暗瘡
唉 我做錯左啲咩

好大機會扑左野

白+瘦+少毛
已經屌打九成半港女

吓？不過男仔白滑小肥都應該係靚仔既

紅字啊屌u🤣

不過我係男仔都會係型棍子

其實皮膚白樣衰極有限

有啲五官普通真係唔會覺得正
但會覺得幾純

依隻白？

用左美圖app老閪都白啦
講緊真人都白

佢出哂名真人都白的
不過連登實話韓狗

冇執相

真係好靚
好鍾意泰妍

曬完一個星期內即刻白返哂 tan line都冇埋
但係塊面長期紅當當 成日俾人屈怕醜面紅 黑眼圈係紫色而唔係啡色 皮膚白冇你想像中咁完美

我知啊我都白

有個fd白得好緊要，但腳粗，矮，平，不過眼大大都幾靚。

一白遮三醜呀

我就係咁 定期要去脫墨

有咩脫墨地方推介

女拔啲女你都夠膽post

皮膚黑真係好撚慘
D普通樣就算中下只要白都變女神
皮膚黑幾靚都最少會打個7折